因為玩pubg同一個識左十年既朋友嘈交

其實我平時同佢性格都唔係幾夾
即係我係多變似水 柔則如西施含撚 暴則怒濤衝天既人
佢就好似一舊木咁 唔鐘意變化
今日同佢雙排個陣
嘈係邊到落已經嘈左好耐
最後我死死氣跟佢落
點知比佢執左把kar98 問我有冇8倍鏡
但係佢技術麻麻 我就話無 得兩倍 但其實我有
不過裝左落把m4到
去到最後一兩圈得番幾丁友個陣 我比人爆頭殺左
跟住佢執我裝見到個8倍鏡 講左句屌你老母
最後開無雙殺晒對面 成功食雞
不過完左場就block左我
應該點做好

善用起底功能

好賤 識左十幾年 為左塊鏡 而講大話

打機打到嘈交真係好on9

講大話 抵死

carry返人地100場 叫佢原諒你

你條假膠又幾有創意

你個名點整架